原來Google logo隱藏住咁嘅秘密！

各位有冇發現兩個藍色G係最突出

原來Google logo係想講「Gg」

比負評個啲人係咪一早發現咗？🤔

廢到笑

咁oe呢

Gg 高過 oe

各位有冇發現一個綠色I係最突出

原來Google logo係想講 樓主係「1」個ON9,死柒頭

樓主好幽默

思路錯，不過答案正確

OL 最突出
隻色冇重覆

push

樓主又係GG當GAME OVER咁用嗰D ON9

google drive 比人叫左做gg drive 好多年

有無考慮過去驗下腦

Goooogle

very interesting

Show Blocked User - arise
thanks

感謝提供笑話一則

個笑點係邊